好想成個意識消失一陣

之後再pop返出嚟

接受唔到啲咁嘅臭雞
唯有扮唔知佢地個腦裝咩

查實我都唔覺係臭雞
每個人價值觀唔同

淨係想咩都唔好省埋我嗰度

G持

真係臭
臭到人哋唔覆仲要話愈唔理愈要搵

好心啦...........😓

笑？

siu4

笑wt

喂啊！！！><

查實唔係好明點解會一拖幾

寂寞想人陪覺得自己好有吸引力
屌人前扮成熟識諗轉個背臭到出大灣區

臭出大灣區
好撚on9 靚女臭我都忍你 你有本錢無話唔得
唔靚都學人臭真係...🤔